---
id: intro
title: راهنمای نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ
sidebar_label: معرفی اپلیکیشن
---

## معرفی اپلیکیشن حضور و غیاب نانوواچ 

سامانه استراتژیک نانوواچ راهکار هوشمند توانمندسازی بخش منابع انسانی انواع سازمان ها است. از نقاط قوت این سامانه امکان گزارش گیری دقیق و منظم با قابلیت شخصی سازی بالا برای بررسی و تحلیل کارکرد پرسنل است، این سامانه همچنین با بهره گیری از سیستم پردازش ابری خود می تواند این قابلیت را ایجاد کند که در هر مکان و هر لحظه در دسترس کاربران خود اعم از صاحبان کسب و کار، مدیران منابع انسانی و پرسنل باشد.
رابط برنامه نویسی پیشرفته نانوواچ قابلیت همگام سازی با انواع متنوعی از نرم افزارهای مشابه را دارد، از دیگر قابلیت‌های نانوواچ می‌توان به روش‌های متنوع ثبت تردد مانند وای-فای، بلوتوث، مکان نما (GPS) و دستگاه ثبت اثرانگشت را اشاره کرد. همچنین این سیستم قابلیت استفاده برای چندین شرکت و یا عضویت یک نفر در چندین شرکت را نیز دارا می‌باشد.

<div class="row">
<img class="col-8 col-md-3 mx-auto p-0" src="/img/app/profile.jpg" alt="راهنمای نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ">
<img class="col-8 col-md-3 mx-auto p-0" src="/img/app/register-traffic.jpg" alt="راهنمای نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ">
<img class="col-8 col-md-3 mx-auto p-0" src="/img/app/ways.jpg" alt="راهنمای نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ">
</div>

